[A/I] 秋葉原奪還 超冷門game

官網:

的公仔幾核突下, 幾鍾意,
玩法有的意, 但唔識日文, 好多睇唔明, 有無巴打有玩?

事前登錄喎 邊有得玩

search 秋葉原就搵到

睇個介紹勁on9

玩落都覺得ok嘅